曾經寫過我的志願係警察嘅你地

係咪覺得好荒謬